林鄭禁戴口罩 新公務員工會是時候罷工了

宜家都未洗番工 遲d 復工先罷工啦

Push

罷
配合特守呼籲
慳返啲口罩

首先呼籲繼續home office先，唔肯就罷工

反左工啦，未反工既人數都唔知有無1成人